{
  "_comment": "한국어 아이템 이름 번역. 자동 번역을 기반으로 하며, 실제 인게임 명칭과 다를 수 있습니다.",

  "Advanced ARC Powercell": "고급 ARC 파워셀",
  "Advanced Electrical Components": "고급 전기 부품",
  "Advanced Mechanical Components": "고급 기계 부품",
  "Agave": "용설란",
  "Air Freshener": "공기 청정제",
  "Alarm Clock": "알람 시계",
  "Antiseptic": "소독제",
  "Apricot": "살구",
  "ARC Alloy": "ARC 합금",
  "ARC Circuitry": "ARC 회로",
  "ARC Coolant": "ARC 냉각수",
  "ARC Flex Rubber": "ARC 플렉스 고무",
  "ARC Motion Core": "ARC 모션 코어",
  "ARC Performance Steel": "ARC 고성능 강철",
  "ARC Powercell": "ARC 파워셀",
  "ARC Synthetic Resin": "ARC 합성 수지",
  "ARC Thermo Lining": "ARC 단열 라이닝",
  "Assorted Seeds": "각종 씨앗",
  "Bastion Cell": "바스티온 셀",
  "Battery": "배터리",
  "Bicycle Pump": "자전거 펌프",
  "Bloated Tuna Can": "부풀어 오른 참치 캔",
  "Blue Gate Communication Tower Key": "블루 게이트 통신탑 열쇠",
  "Blue Gate Confiscation Room Key": "블루 게이트 압수실 열쇠",
  "Blue Gate Cellar Key": "블루 게이트 지하실 열쇠",
  "Blue Gate Village Key": "블루 게이트 마을 열쇠",
  "Bombardier Cell": "봄바디어 셀",
  "Breathtaking Snow Globe": "숨 막히게 아름다운 스노우 글로브",
  "Broken Flashlight": "망가진 손전등",
  "Broken Guidance System": "망가진 유도 시스템",
  "Broken Handheld Radio": "망가진 휴대용 라디오",
  "Broken Taser": "망가진 테이저",
  "Buried City Hospital Key": "매몰 도시 병원 열쇠",
  "Buried City JKV Employee Access Card": "매몰 도시 JKV 직원 출입 카드",
  "Buried City Residential Mastery Key": "매몰 도시 주거 마스터 키",
  "Buried City Town Hall Key": "매몰 도시 시청 열쇠",
  "Burned ARC Circuitry": "타 버린 ARC 회로",
  "Camera Lens": "카메라 렌즈",
  "Candle Holder": "촛대",
  "Canister": "용기",
  "Cat Bed": "고양이 침대",
  "Chemicals": "화학 약품",
  "Coffee Pot": "커피 포트",
  "Complex Gun Parts": "복잡한 총기 부품",
  "Coolant": "냉각수",
  "Cooling Coil": "냉각 코일",
  "Cooling Fan": "냉각 팬",
  "Cracked Bioscanner": "금 간 바이오 스캐너",
  "Crude Explosives": "조잡한 폭발물",
  "Crumpled Plastic Bottle": "구겨진 플라스틱 병",
  "Dam Control Tower Key": "댐 관제탑 열쇠",
  "Dam Staff Room Key": "댐 직원실 열쇠",
  "Dam Surveillance Key": "댐 감시실 열쇠",
  "Dam Testing Annex Key": "댐 시험 동 열쇠",
  "Dam Utility Key": "댐 설비실 열쇠",
  "Damaged ARC Motion Core": "손상된 ARC 모션 코어",
  "Damaged ARC Powercell": "손상된 ARC 파워셀",
  "Damaged Fireball Burner": "손상된 파이어볼 버너",
  "Damaged Heat Sink": "손상된 히트 싱크",
  "Damaged Hornet Driver": "손상된 호넷 드라이버",
  "Damaged Rocketeer Driver": "손상된 로케티어 드라이버",
  "Damaged Snitch Scanner": "손상된 스니치 스캐너",
  "Damaged Tick Pod": "손상된 틱 포드",
  "Damaged Wasp Driver": "손상된 와스프 드라이버",
  "Dart Board": "다트판",
  "Deflated Football": "바람 빠진 공",
  "Degraded ARC Rubber": "열화된 ARC 고무",
  "Diving Goggles": "다이빙 고글",
  "Dog Collar": "개 목걸이",
  "Dried-Out ARC Resin": "마른 ARC 수지",
  "Duct Tape": "덕트 테이프",
  "Durable Cloth": "내구성 있는 천",
  "Electrical Components": "전기 부품",
  "Empty Wine Bottle": "빈 와인 병",
  "Exodus Modules": "엑소더스 모듈",
  "Expired Pasta": "유통기한 지난 파스타",
  "Expired Respirator": "유통기한 지난 호흡기",
  "Explosive Compound": "폭발성 화합물",
  "Fabric": "천",
  "Faded Photograph": "바랜 사진",
  "Fertilizer": "비료",
  "Film Reel": "필름 릴",
  "Fine Wristwatch": "고급 손목시계",
  "Fireball Burner": "파이어볼 버너",
  "Frequency Modulation Box": "주파수 변조 박스",
  "Fried Motherboard": "타 버린 메인보드",
  "Frying Pan": "프라이팬",
  "Garlic Press": "마늘 다지기",
  "Great Mullein": "왕도꼬마리",
  "Headphones": "헤드폰",
  "Heavy Gun Parts": "중형 총기 부품",
  "Hornet Driver": "호넷 드라이버",
  "Household Cleaner": "가정용 세제",
  "Humidifier": "가습기",
  "Ice Cream Scooper": "아이스크림 스쿱",
  "Impure ARC Coolant": "불순한 ARC 냉각수",
  "Industrial Battery": "산업용 배터리",
  "Industrial Charger": "산업용 충전기",
  "Industrial Magnet": "산업용 자석",
  "Ion Sputter": "이온 스퍼터",
  "Laboratory Reagents": "실험실 시약",
  "Lance's Mixtape (5th Edition)": "랜스의 믹스테이프 (5판)",
  "Lemon": "레몬",
  "Leaper Pulse Unit": "리퍼 펄스 유닛",
  "Light Bulb": "전구",
  "Light Gun Parts": "경량 총기 부품",
  "Magnet": "자석",
  "Magnetic Accelerator": "자기 가속기",
  "Magnetron": "마그네트론",
  "Matriarch Reactor": "매트리아크 리액터",
  "Mechanical Components": "기계 부품",
  "Medium Gun Parts": "중간급 총기 부품",
  "Metal Brackets": "금속 브래킷",
  "Metal Parts": "금속 부품",
  "Microscope": "현미경",
  "Mini Centrifuge": "미니 원심분리기",
  "Mod Components": "모드 부품",
  "Moss": "이끼",
  "Motor": "모터",
  "Mushroom": "버섯",
  "Music Album": "음악 앨범",
  "Music Box": "오르골",
  "Number Plate": "번호판",
  "Oil": "기름",
  "Olives": "올리브",
  "Painted Box": "색칠된 상자",
  "Patrol Car Key": "순찰차 열쇠",
  "Plastic Parts": "플라스틱 부품",
  "Playing Cards": "트럼프 카드",
  "Polluted Air Filter": "오염된 공기 필터",
  "Pop Trigger": "팝 트리거",
  "Portable TV": "휴대용 TV",
  "Pottery": "도자기",
  "Power Bank": "보조 배터리",
  "Power Cable": "전원 케이블",
  "Power Rod": "파워 로드",
  "Prickly Pear": "선인장 열매",
  "Processor": "프로세서",
  "Projector": "프로젝터",
  "Queen Reactor": "퀸 리액터",
  "Radio": "라디오",
  "Radio Relay": "라디오 중계기",
  "Raider Hatch Key": "레이더 해치 열쇠",
  "Red Coral Jewelry": "붉은 산호 보석",
  "Remote Control": "리모컨",
  "Resin": "수지",
  "Ripped Safety Vest": "찢어진 안전 조끼",
  "Rocket Thruster": "로켓 추진기",
  "Rocketeer Driver": "로케티어 드라이버",
  "Roots": "뿌리",
  "Rope": "밧줄",
  "Rosary": "묵주",
  "Rotary Encoder": "로터리 인코더",
  "Rubber Duck": "고무 오리",
  "Rubber Pad": "고무 패드",
  "Rubber Parts": "고무 부품",
  "Ruined Accordion": "망가진 아코디언",
  "Ruined Augment": "망가진 오그먼트",
  "Ruined Baton": "망가진 경봉",
  "Ruined Handcuffs": "망가진 수갑",
  "Ruined Parachute": "망가진 낙하산",
  "Ruined Tactical Vest": "망가진 전술 조끼",
  "Ruined Riot Shield": "망가진 방패",
  "Rusted Bolts": "녹슨 볼트",
  "Rusted Gear": "녹슨 기어",
  "Rusted Shut Medical Kit": "녹슬어 닫힌 의료 키트",
  "Rusted Tools": "녹슨 도구",
  "Rusty ARC Steel": "녹슨 ARC 강철",
  "Sample Cleaner": "샘플 클리너",
  "Sensors": "센서",
  "Sentinel Firing Core": "센티넬 발사 코어",
  "Signal Amplifier": "신호 증폭기",
  "Silver Teaspoon Set": "은 티스푼 세트",
  "Simple Gun Parts": "단순 총기 부품",
  "Snitch Scanner": "스니치 스캐너",
  "Spaceport Container Storage Key": "우주항 컨테이너 보관소 열쇠",
  "Spaceport Control Tower Key": "우주항 관제탑 열쇠",
  "Spaceport Trench Tower Key": "우주항 참호 탑 열쇠",
  "Spaceport Warehouse Key": "우주항 창고 열쇠",
  "Speaker Component": "스피커 부품",
  "Spectrometer": "분광기",
  "Spectrum Analyzer": "스펙트럼 분석기",
  "Spring Cushion": "스프링 쿠션",
  "Spotter Relay": "정찰 리레이",
  "Statuette": "조각상",
  "Steel Spring": "강철 스프링",
  "Stella Montis Archives Key": "스텔라 몬티스 기록 보관소 열쇠",
  "Stella Montis Assembly Admin Key": "스텔라 몬티스 조립 관리실 열쇠",
  "Stella Montis Medical Storage Key": "스텔라 몬티스 의료 창고 열쇠",
  "Stella Montis Security Checkpoint Key": "스텔라 몬티스 보안 검문소 열쇠",
  "Surveyor Vault": "측량사 금고",
  "Synthesized Fuel": "합성 연료",
  "Syringe": "주사기",
  "Tattered ARC Lining": "해진 ARC 라이닝",
  "Tattered Clothes": "해진 옷",
  "Telemetry Transceiver": "원격 측정 송수신기",
  "Thermostat": "온도 조절기",
  "Tick Pod": "틱 포드",
  "Toaster": "토스터기",
  "Torn Book": "찢어진 책",
  "Torn Blanket": "찢어진 담요",
  "Turbo Pump": "터보 펌프",
  "Unusable Weapon": "사용 불가 무기",
  "Vase": "꽃병",
  "Very Comfortable Pillow": "매우 편안한 베개",
  "Volcanic Rock": "화산암",
  "Voltage Converter": "전압 변환기",
  "Wasp Driver": "와스프 드라이버",
  "Water Filter": "정수 필터",
  "Water Pump": "워터 펌프",
  "Wires": "전선",

  "Tempest": "Tempest",
  "Rattler": "Rattler",
  "Kettle": "Kettle",
  "Bettina": "Bettina",
  "Arpeggio": "Arpeggio",
  "Ferro": "Ferro",
  "Renegade": "Renegade",
  "Aphelion": "Aphelion",
  "Stitcher": "Stitcher",
  "Bobcat": "Bobcat",
  "Il Toro": "Il Toro",
  "Vulcano": "Vulcano",
  "Hairpin": "Hairpin",
  "Burletta": "Burletta",
  "Anvil": "Anvil",
  "Venator": "Venator",
  "Torrente": "Torrente",
  "Osprey": "Osprey",
  "Jupiter": "Jupiter",
  "Hullcracker": "Hullcracker",
  "Equalizer": "Equalizer",

  "Free Loadout Augment": "무료 로드아웃 증강",
  "Looting Mk. 1": "루팅 Mk. 1",
  "Combat Mk. 1": "전투 Mk. 1",
  "Tactical Mk. 1": "전술 Mk. 1",
  "Looting Mk. 2": "루팅 Mk. 2",
  "Combat Mk. 2": "전투 Mk. 2",
  "Tactical Mk. 2": "전술 Mk. 2",
  "Looting Mk. 3 (Cautious)": "루팅 Mk. 3 (신중)",
  "Looting Mk. 3 (Survivor)": "루팅 Mk. 3 (생존자)",
  "Combat Mk. 3 (Aggressive)": "전투 Mk. 3 (공격적)",
  "Combat Mk. 3 (Flanking)": "전투 Mk. 3 (측면)",
  "Tactical Mk. 3 (Defensive)": "전술 Mk. 3 (방어)",
  "Tactical Mk. 3 (Healing)": "전술 Mk. 3 (치유)",

  "Light Shield": "경량 방패",
  "Medium Shield": "중형 방패",
  "Heavy Shield": "중장 방패",

  "Bandage": "붕대",
  "Defibrillator": "제세동기",
  "Fruit Mix": "과일 믹스",
  "Herbal Bandage": "약초 붕대",
  "Sterilized Bandage": "멸균 붕대",
  "Vita Shot": "비타 주사",
  "Vita Spray": "비타 스프레이",
  "Integrated Shield Recharger": "내장형 방패 재충전기",
  "Shield Recharger": "방패 재충전기",
  "Surge Shield Recharger": "서지 방패 재충전기",
  "Adrenaline Shot": "아드레날린 주사",
  "Agave Juice": "용설란 주스",
  "Barricade Kit": "바리케이드 키트",
  "Door Blocker": "문 차단기",
  "Remote Raider Flare": "원격 레이더 신호탄",
  "Zipline": "집라인",
  "Binoculars": "쌍안경",
  "Flame Spray": "화염 스프레이",
  "Integrated Binoculars": "내장형 쌍안경",
  "Noisemaker": "소음 발생기",
  "Photoelectric Cloak": "광전 망토",
  "Recorder": "녹음기",
  "Snap Hook": "스냅 훅",

  "Light Impact Grenade": "경량 충격 수류탄",
  "Heavy Fuze Grenade": "중형 도화선 수류탄",
  "Blaze Grenade": "블레이즈 수류탄",
  "Gas Grenade": "가스 수류탄",
  "Showstopper": "Showstopper",
  "Snap Blast Grenade": "스냅 블래스트 수류탄",
  "Seeker Grenade": "시커 수류탄",
  "Shrapnel Grenade": "파편 수류탄",
  "Trigger 'Nade": "트리거 수류탄",
  "Trailblazer": "Trailblazer",
  "Wolfpack": "Wolfpack",
  "Lure Grenade": "유인 수류탄",
  "Li'l Smoke Grenade": "작은 연막 수류탄",
  "Smoke Grenade": "연막 수류탄",
  "Tagging Grenade": "표식 수류탄",
  "Light Stick": "발광봉",

  "Blaze Grenade Trap": "블레이즈 수류탄 함정",
  "Gas Grenade Trap": "가스 수류탄 함정",
  "Lure Grenade Trap": "유인 수류탄 함정",
  "Smoke Grenade Trap": "연막 수류탄 함정",
  "Explosive Mine": "폭발 지뢰",
  "Gas Mine": "가스 지뢰",
  "Jolt Mine": "전기 충격 지뢰",
  "Pulse Mine": "펄스 지뢰",
  "Deadline": "Deadline",

  "Compensator I": "보정기 I",
  "Muzzle Brake I": "머즐 브레이크 I",
  "Shotgun Choke I": "산탄총 초크 I",
  "Angled Grip I": "앵글 그립 I",
  "Vertical Grip I": "버티컬 그립 I",
  "Extended Light Mag I": "확장 경량 탄창 I",
  "Extended Medium Mag I": "확장 중형 탄창 I",
  "Extended Shotgun Mag I": "확장 산탄총 탄창 I",
  "Stable Stock I": "안정 스톡 I",
  "Compensator II": "보정기 II",
  "Muzzle Brake II": "머즐 브레이크 II",
  "Shotgun Choke II": "산탄총 초크 II",
  "Silencer I": "소음기 I",
  "Angled Grip II": "앵글 그립 II",
  "Vertical Grip II": "버티컬 그립 II",
  "Extended Light Mag II": "확장 경량 탄창 II",
  "Extended Medium Mag II": "확장 중형 탄창 II",
  "Extended Shotgun Mag II": "확장 산탄총 탄창 II",
  "Stable Stock II": "안정 스톡 II",
  "Compensator III": "보정기 III",
  "Muzzle Brake III": "머즐 브레이크 III",
  "Shotgun Choke III": "산탄총 초크 III",
  "Silencer II": "소음기 II",
  "Silencer III": "소음기 III",
  "Shotgun Silencer": "산탄총 소음기",
  "Extended Barrel": "연장 총열",
  "Angled Grip III": "앵글 그립 III",
  "Vertical Grip III": "버티컬 그립 III",
  "Horizontal Grip": "수평 그립",
  "Extended Light Mag III": "확장 경량 탄창 III",
  "Extended Medium Mag III": "확장 중형 탄창 III",
  "Extended Shotgun Mag III": "확장 산탄총 탄창 III",
  "Stable Stock III": "안정 스톡 III",
  "Lightweight Stock": "경량 스톡",
  "Padded Stock": "패드 스톡",
  "Kinetic Converter": "운동 에너지 변환기",
  "Anvil Splitter": "Anvil 분리기",

  "Light Ammo": "경량 탄약",
  "Medium Ammo": "중형 탄약",
  "Heavy Ammo": "중화기 탄약",
  "Shotgun Ammo": "산탄총 탄약",
  "Launcher Ammo": "런처 탄약",
  "Energy Clip": "에너지 탄창"
}



